星期二先有工返，呢幾日點過？

日日訓到食下午茶

平廿蚊

屌你咩玩得就玩
hea得就hea

返工果時就會日日諗

幾時唔洗做

人生除左翻工就冇其他野值得做
點算

仲要被人屈自己講「返工日日如是好悶」

點算
咁嘅人生唔係路

巴打..過埋2號, 成個七、八月都無紅日啦.

星期六日好辛苦

搵D野做下囉

2號咩日子放假？

有得hea好hea